{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103578",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "루팡(LUPAN)"
    },
    "text": "\"ルパン(LUPAN)\\n\nソウル江南区清潭洞84-18\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、19:30~03:00、日曜日、40席、ソウル市江南区清潭洞狎鴎亭ロデオ駅近くに位置するBar'ルパン'を紹介する。 「ルパン」はスピークであって、注意深く探さないと発見できないほど隠されており、壁にかかっている絵の看板一つで店を表している。 それにもかかわらず、酒好きの人の間では非常に有名なここは、途方もない種類の酒を保有しており、愛酒家がよく訪れるところだ。 様々な種類の洋酒だけでなく、密かな雰囲気の中でカクテルが楽しめるので、気軽に話を交わしながら一杯するのに最適な場所。しかも、親切な社長が様々なお酒について直接説明してくれるというので、とても興味深い場所。ソウル江南区で静かで隠密なバーを探しているなら、ここがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ルパンはどんな種類の店ですか？",
            "answer": "ルパンはカフェ/居酒屋で、居酒屋として知られています。"
        },
        {
            "question": "ルパンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルパンの営業時間は19時30分から3時までです。"
        },
        {
            "question": "ルパンはどの曜日に営業していますか？",
            "answer": "ルパンは日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルパンには何席ありますか？",
            "answer": "ルパンには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ルパンの場所はどこですか？",
            "answer": "ルパンはソウル市江南区清潭洞84-18にあります。"
        },
        {
            "question": "ルパンはどの駅に近くに位置していますか？",
            "answer": "ルパンはソウル市江南区清潭洞狎鴎亭ロデオ駅に近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルパンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ルパンは密かな雰囲気の中で、静かで隠密なバーです。"
        },
        {
            "question": "ルパンではどんな種類のお酒が楽しめますか？",
            "answer": "ルパンでは様々な種類の洋酒やカクテルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルパンはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ルパンは酒好きの人や静かで隠密なバーを探している人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ルパンでは社長がお酒について説明してくれますか？",
            "answer": "はい、ルパンでは親切な社長が様々なお酒について直接説明してくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 317
    }
}